# Note

Quand android studio cannary thow une excepetion de type socket,essayer de relancer l'emulateur avec cool boot now.

Utiliser either pour mieux gerer les exceptions


 User.fromJson(Map<String, dynamic> json)
      : username = json['username'],
        token = json['token'],
        roles = new List<String>.from(json['roles']);----->faire cela si non tu auras une exception de type List<dynamic> is not a subtype of List<String>
        
        

